【全勝出線】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

又嬴

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

唉樓主好撚柒

依個先啱羅馬數字

邊個柒牙大陸仔

留個靚名先
聽晚豬波再反鞭留豬

對住隊巴唔知咩點會豬

負皮左

巴塞都話有d睇頭

順便可以報返06年ge仇

官網雙11大減價 要印波衫快d去印

利申:印左2件

唔講咁多
一齊俾腐皮樓主

第二作客冇得減

好

連歐霸章$670, 咪同出面波衫舖買一樣

樓主好難得先捱完個星期二...

印冰二個牙

路狗真係好撚柒

燒山

u 呢

洗唔洗貼你D柒事出黎

負皮=阿POST真手足

拎到盃先印

自己走出黎比人jer，第一次聽到有呢d嗜好既人

樓豬幾時肯講意大利統一

被偷走的星期二

想做迷普隻狗

唔想要隻射血既狗

由尖沙咀排到返沙頭角了

底褲佬做狗都無資格

你自己都係狗

出現了

留明

個人簽名

Me 想做禾清隻狗

負評

你已負評了這討論

..

大陸冇6月4
我地個個禮拜冇星期二

你會唔會之後都無10月31日

greenhat day

wake me up when september ends

lm

扮賊？

Arsenal squad pull on Christmas jumpers for Save the Children

前排唔洗擺水樽都算係咁

Greenday

21 Guns

Hallogreen

唔會

One (米八條女) 21 Guns （21條仔碌鳩）

L9 R8
燒山下年走 不了

有無手足有份呀
出黎講兩句安慰下米八啦

trick or cheat

尋晚我去左LKF,諗住同D FD飲下野吹下水ONLY
點知撞到米八條女,著住黑絲短褲小背心
咪諗住好心同佢講夜喇叫佢早D返屋企
點知佢突然走埋黎用個PAT磨我下面問我係咪好悶
想唔想同佢玩刺激D
咁我地2個都醉醉地,之後就同佢上左的士去左九龍塘

想知再講

反山 不會毒行

堅持信念

扮緊nugget

保持正面

[size=2][b]細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

六日子排名又跌

最煩係諗起沖多次涼先返工，好煩

渣ga

死肥仔

做返自己姐，落到場都黑哂面，隊友見鬼咁

瘦撚唔洗沖咩

其實你地返工辛唔辛苦

已經唔止辛苦，直得係閪工

做旅遊吧

你見咁多手足日日返工上黎呻就知啦
幾乎日日都做到想跳

慘過返印度牙

我而家剪完頭髮,朝早連頭都唔洗,就咁gel
又可以訓多15分鐘

好擔心我之後都好似你地咁

暫時未算辛苦,係唔太開心姐

邊個會好開心咁返工？

同意，𢭃份雞碎咁多，專心上黎吹水好過

一定會

咩2c, 你估個個都做到迷普

做旅遊業成日飛好開心架喎

會gel頭

庇護工場d院友可能會既

agger

Fd做因航好撚開心，成日1折機票

包皮型到仆街

貢大個仔刀未gel過頭😭

遲早甩晒

再次宣布阿post得我一個係柒頭皮

你起馬都高大牙。
Me,又矮又肥 想死

包皮偽毒
我頭都唔識gel

Wow! 佢黎香港開演唱會

92+8

要GEL頭

連頭髮都冇

又一件50 路

問下咁多位巴打
大家中學時期係點?

撐阿狗，所以成日俾車仔班中學雞笑

周圍溝女扑野
最癲試過三男三女玩6p

努力讀書
不吃人間煙火

三條友一張床
三角形咁玩69，諗起都爽

3個男一張床,3個女一張床

fan party咋==

我都係為勢所迫

all cls

飲大咗同女同學
過咗10個正皮再講

照袋住先

已射thx

一人一個中學時期既興趣

都幾貴

我就唔撚信你地班撚屌返工唔gel頭

我真係唔gel

禿頭矛得gel
禾夠想gel 啦

查子

又唔洗見客
gel黎有咩用？

大風d就頭髮亂了

Me真是無gel 日日都好似埃及仔咁上堂

亂咪亂囉
都無人會留意嫁啦

你都冇頭髮點gel

埃及仔牙 咩無頭髮

？

RYO蛇聽日有咩好推介

矛

想放工

放囉

Gel 頭其實係易甩頭髮
用焗油/柔順劑都係

俾子普搞到冇哂d血汁錢
點樣可以360度絕地超級大翻身😞

借錢

ryo蛇借$500黎買fifa ok？

4點又宥達哥睇

咩叫中學係點
日日温書先上到asso

日日放學返屋企玩ONLINE GAME溝女

糧都無出 你借比我就真

巧耐矛上來

關禾咩樹牙

借$500黎ok?

班MK 日日king女,冇人king 樓了

放學即刻衝返屋企開有線兒童台睇東京喵喵
跟住就等魔法小米路

睇閃電傳真機only

Pro-3-？

還我長汽

-.-

2個不了

=.=

King女 king樓可恥

放學icu

呢隻野ME仲蝕緊幾皮野

有冇手足有留意開佢ig 硬係覺得好似變左個人咁
利申以前幾鐘意

我個邊d3了
以後唔返黎了

屌牙

我無玩2星期唔係一早上左啦

做咩而家D回覆用簽名

就訓著了

@關愛座

仲有兩個半鐘就收工

條友D狙擊好1廢

你狙域子都好過佢

投資賭博涉及風險 投資者賭仔..

無狙擊域子好耐啦
一個MK做

屌一屌渣打即刻入返轉帳fail條數俾我

咁點算

幾球

咪唔好用呢啲

淨係識蝦仔

問一問(候)佢幾時有，轉個頭就落返戶口了

真係唔gel

Mochi

咁頭髮亂七八糟點算

返工場 有帽帶

剪光頭

淨係洗同吹

仲有70分鐘先放工

想借細妹名抽房協將軍澳
研究緊佢係咪第日仲可以抽

d頭髮好難gel起
可能唔夠勁,但係又唔想用嗰d gel到d頭髮“令”面咁

5:00準時收工

抽中左用佢名買就唔可以再買房協樓了
出私樓市場買就當你非首置俾15%稅

今日射左波
輕輕鬆鬆

5點半

1分鐘都唔豪比公司

me 630

體育】英超勁旅阿仙奴領隊雲加周二透露考慮把迪保治由右閘改造成中堅。

今年32歲老將迪保治（Mathieu Debuchy）傷癒復出，表現不俗，先後在聯賽盃和歐霸盃披甲。「己隊為他回歸感到高興，現在他已漸入佳境，有力競爭主力位置。」兵工廠主帥雲加對該法國同胞甚為欣賞：「他是沉實而有決心的人，擁有100%專業精神的球員，軍醫都讚他。」

「之後的比賽，他可能會出任中堅，他雖然不是很高大，但有能力擔任這個位置。」雲加補充道：「他的制空力不俗，看看他爭頂的成功率，教人印象深刻。」

周四歐霸盃，兵工廠將主場迎戰貝爾格萊德紅星，因梅斯達菲和哥林張伯斯不符合資格上陣，迪保治有望正選出任中堅。

圖片來源 : ©AFP

又黎

點解柏g同細梅不符合資格？
唔係傷左先唔出咩

no, 抽就得我係申請人
佢係直繫親屬
借錢供樓全部得我個名

情況就好似父母抽居屋, 仔女住, 仔女以後自己可以抽
但係父母就唔可以(房協本身寫名配偶自動唔可以再抽, 唔理邊個先係申請人)

純粹驚有D咩閃走搞到佢, 到時就好煩

可能一開頭已經冇註佢兩個，係淘汰賽階段先註返

即係你同係細妹聯名抽?聯名佢將來就要拆名先可以再抽
如果乜都係你名其實唔開你細妹事

我見到房協寫話買左居屋兩年內唔可以再申請白表, 寫到明結婚除名除外
不過我唔知除名有咩影響
正路佢又唔會無啦啦婚又未結又要抽白表, 佢搵得唔多一個人都供唔到樓

又KING樓大家是咪巧開針呢

開針到想針了

如果係私樓既除名即是買返個半個業權
俾一半印花稅就得
房協樓我估都一樣掛

好辛苦

咩事

人生好苦

邊個人生甜

有父幹個啲

究竟一出世喺醫院比李澤鉅抱住係咩感覺

碌一碌ig fb
明知係假，但都好想jump

仆街今日d內房又跌

我都想針

清刀仲系Rich子

日日都係呢句

cls 紅登出埋 招sugar daddy廣告比我

仆街聽日d內房又跌

日日都陰d陰d跌呀

跌先正常 人地話樓唔係用黎炒

升你唔講姐

雜種正pk

你屋企d樓升左有無講

日日蝕幾球當碎銀

人生好苦/.\

十八大

有冇諗過炒樓先係pk
林鄭幾時跟隨boss步伐

冇追po
你決定咗跟你家姐？

咩事牙路囝

太靚仔

林奠奸過六八九

收工

爻吾刀

好難有從政者蠢過689, 樣樣野都係擺明車馬，佢只係一隻奶中辦聯鞋底既垃圾

擺明車馬都吹佢唔漲

有689泛民先可以殘存多一陣
依家民陣成班癈物

係其他地方擺明車馬既話一早死撚左十世啦

見完u 自卑到e+

agger, g持雜總
個人簽名

好笑既係泛民仲信林鄭係有心修補撕裂 轉個頭就質香港人食十舊屎

吊你老尾，日撚夜撚

有og就有50路

泛民天真過天真嬌

炒唔炒樓我地班辣殺都買唔到樓架啦

依家777醒好多

泛民咁先識玩，永續到2047, 青政、眾志呢d傘後既收哂皮，佢地先可以千秋萬世做最忠誠的反對派

禾當佢手足，佢當禾玩具日撚夜撚，吾想做人了

樓上既政治言論已經全部cc哂俾六日子等佢再轉交俾上級處理

U同六日子同一條team

好波

你有資格做人咩 奴工

究竟og有咩係唔識

佢全職網絡打手
Homework 旬工

追擊永遠唔停

你岩 吾想做狗了

Yes 早排佢仲請左班本身想做旅遊業既人黎擴大團隊

人中之龍

六日子排名跌左
收到風阿爺吾多妥佢

升左以為唔洗do

佢帶住a milik, 攪到無佐星期二，po 少日姐

永續就無咩可能㗎喇，最多咪去到2047

777 = 雲加
689 = 其他教練
高下立見

Introducing our Christmas jumper for 2017, in partnership with @savechildrenuk. Get yours via the link in our bio'

阿狗咁多靚犬，玩哂啦？

波台走去玩番d mk簽名檔

排緊隊做禾清隻狗

子普係狗

首先要迷禾🤔

關愛坐玩先

禾仔醉勁 0作用王

住到深灣9號要禾迷雲都得了

Og 禾tg pm左你

迷禾定迷雲難

Both 屈別殊

我禾

抵啦

見唔到果3條毛

甩埋

👴🏻

個人簽名
***********

Nelson and Willock trained with the first-team today

🐩

granit xhaka

達仔晏就開今晚仲會吾會開台/.\

----------------------------------------------

夜晚飯食咩好

海底撈岩哂你

食屎啦你

今晚有冇🐎料

頭場5號p

Ok

香討>連登

包皮好惡

依家係太古返工做winner 串嘴到

買5000 執到幾多🤔

講得好

個人簽名
---------------------------------

岩哂你

屌

屌你, 出嚟隻抽

個人簽名

🤦🏻‍♂️買唔切添

子普都有人專登開個ac狙撃

個人簽名
---------------------------------

🐶來

路仔一講即刻落由2.3落飛到1.8
好多人mon po

中未得😑

達少去馬

爆data

又中，賭神

幾多號截數？

dls, 我去到submit 先截止受注🤦🏻‍♂️
anyway 都thx 路子share

路仔又唱到熱哂

今晚食大餐了
Gun 路囝賭仲fat fat 過炒股

5

有閪水加持

呢排有西屌

G 持路囝屌多d 50路

俾錢加data 啦

無限數據

有路狗無窮人

負左皮

酒肉和尚

仲有人信販民

我直接奶共好過益佢啦

送比山狗的狗jumper

仲有人信香港政壇

奶共你對得住自己咩

無限加一，依家返到公司都係用data，公司個wifi好垃圾

冇得加

有幾皮野一個月又奶得過呀

我地行內成日笑鳩周浩鼎
唔投共以佢既能力做死一世 local 雞 firm 都冇人識佢

買張4G電話卡用住先啦

人地依家雙料，行會唔記得有冇佢，有就3料，個個月奶共奶10幾萬返嚟

Confirmed: Arsenal will use summer 2018 and 2019 to work on adding approximately 780 seats to Club Level at the Emirates. #afc

加咁少

Sead Kolasinac was not in training today but is still expected to be fit for Sunday's trip to Man City. [@JamesOlley] #afc

Monreal, Koscielny, Bellerin, Xhaka, Ramsey, Ozil, Sanchez, Lacazette, Holding, Coquelin, Wilshere, Iwobi, M-Niles, Giroud, all trained

Kolasinac, Chambers + Akpom not involved. Surprising Nketiah didn't train but sometimes youngsters join in with later part of the session

ESPN表示，來自阿仙奴和車路士的球探觀看了上週末RB萊比錫客戰拜仁的比賽，此行的目的都是考察27歲的匈牙利國門古拉斯。據悉，阿仙奴尤其對古拉斯感興趣，他們想為施治找一個接班人。

踢好d波先啦

Club level

加多D爺爺咪有多D錢lo

搵好多

佢邊有能力立足呀
投共投左份新世界 in house hea 工

Objection

佢好似係冇打官司，做公司d法律顧問only

Club level ah

啱牙
Og 乜都g

究......識

邊及你呀

之前新東補選有睇過下d background info姐

好似算英人

好似你咁，風生水起

想跟你搵食
我呢度上網好快
可以任職5毛

踢過利物浦青年軍

butland啦

佢 in house counsel
Pay 低過 private practice 但係 hea 好多
我第日去至上唔到都想轉 in house 半退休

頭套狗開始回塘了

老啦都，個個雲達沙咩

Og好串

講句野又話我串

以前成日幫fd整呢d簽名

Mk Jai

ching你隨時退休都得啦

幫d mk整

講真有咩途徑可以投共快速上位 依家三餐不繼，二手飯頂唔到幾耐

臭雞

OG:而家我串你唔起

pm返6日唔撚易

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

真係串佢唔起

萬里15年死撚左喇

幾時返sydney
等你請迷雲手足享樂

有冇搞錯，冇人update

你老婆呢

留底比你玩好無？

炒鳩基沙文老母

我月中都返香港啦

比較想知點解咁多年嚟47+4會係等於52，係咪共產黨logic嚟，睇嚟有排學嘢先可以投到共

Kolasinac, Chambers, Mustafi, Welbeck update

Wenger:

Kolasinac today he was much better. He will have a test at the end of the week. He is not ruled out yet for Sunday. It’s not as bad as we feared. Ospina maybe available for Monday. Calum is back but not fit enough to play. Welbeck, Mustafi after the break.

On Rob Holding

Rob I rate highly. I have shown that in very big games. He is ahead of what is a normal central defender at his age. At the top level there are not many who play before 24. He has big experience behind him already. He had a little bit of a lack of confidence at the start of the season but I think he has recovered now.

On facing Red Star Belgrade

If we win we qualify at the top of the group - for me that is important. It’s a big game. We have won three games and we want number four now.

On whether he is tempted to play Sanchez, Ozil etc.

I have another trio who play tomorrow night. Walcott, Giroud, Wilshere. They all deserve competition because of their quality. They are all in a competitive shape which is good for us.

On whether Wilshere is ready to play for England

I think he is ready. He was not three weeks ago, he is today. He is ready to play. I would encourage him (Southgate) to do it. I don’t know how a super fit Jack can’t be in the England squad.

Will Wenger return for Thomas Lemar?

No. At the moment I have a big squad. The problem for me is to keep everyone together until the end of the season.

Are Arsenal guilty of making slow starts at home?

Not really. I believe when you are home many teams play at well and play on the counter. So no I’m not worried about slow starts.

On giving young players a chance

It’s exceptional for them. England are World Champions at U20s and U17s, that mean you have to give them a chance. For our players it’s a huge opportunity and a huge chance to get this competition.

又咪睇錢做人

On squad harmony

I feel that there is a good understanding in the squad. We have not bought seven or eight players - they know each other well. There is respect within the squad, that’s an important aspect.

On whether he has to manager Wilshere carefully

No, I manage him at the moment like any other player.

有冇人今晚唔訓支持阿狗

阿士東維拉

唔係聽日咩

On rotation

Arsenal playing with two XIs at the moment.

“I want to stick to that at the moment.”

After win No.4

“it depends all on the results.
“It’s two big games, focus always on the next one.
“Every game is big. We win the game tomorrow we qualify for top of the group. That is important. We have won three games, we want to win No.4.”

Sanchez, Ozil, Lacazette won't play tomorrow.

Asked if Sanchez, Ozil and Lacazette will come in, Wenger says:

“No (temptation to play them).
“We have Walcott, Welbeck, Giroud. We have competition, they all want competition.
All are in competitive shape and that should be an advantage for the rest of the season.”

On Wilshere for England

“Yep. I think he’s ready, personally.
“He was not three weeks ago, he is today.
“I have the same problem, but in every single competition he is ready to play. I urge them to do it.
“A super fit Jack, I don’t know how to leave him out of the England squad.”

Can Man City remain unbeaten?

There’s only 28 games to go.
At the moment they can still do it.
No one can rule it out, but we will see.

“First of all you need quality, consistency and capacity to unite your energy.
Sometimes you can lose a game you don’t envisage at all.”

Back for Lemar?

No, at the moment I have a big squad and the problem for me is to keep everyone together until the end of the season.
In January, I don’t know yet.

As for Riyad Mahrez?

“No”

On slow starts and youngsters getting chances

“Not really. I believe when you play at home many play on the counter. Sometimes we forget a little bit the defensive urgency.
“But I’m not worried. It has been mixed, so overall, I’m not worried.”
On young players...

“It’s exceptional for them. England has been world champion, U20, U19, U17, it shows there is quality in England but we have to give them a chance.
“Do they get this quality of games, the U20? You have to say no. So for our players, in this competition, it’s a huge opportunity.”

On players' Europa attitudes

“My biggest experience and pleasure is how focused the whole squad is on each game. How focused and united they are.
“I cannot say any player in any competition has gone easy. It’s always been exceptional.
“I feel the understanding in the squad, we’ve not bought in 7/8 players...they know each other, they’ve had positive and negative experiences.
“I think there’s respect in the squad, an important ingredient.”

禾月中刀返香港

佢揾好少姐
當然未計枱底

聽晚

吊，禾要世三

幾多號

聽晚又禾基奶埃

嗯

搞

國家話係點就係點

I have another trio who play tomorrow night. Walcott, Giroud, Wilshere.

霸氣三皇

現實d都係10-50步笑百步 佢出黎做埋醜人

有我奶未輸過

我禾 start 既 game 未豬過

佢貢廢, 靠人carry姐

入 3 粒牙

把握力好啲起碼入6球啦

出6c 信俾佢

達哥好少氣

講左有冇半年

條友原來借左咁耐錢都唔還

幫達哥含

你遲D可能都要幫RYO含

Barkingfc‏ @barkingfc
The Barking FC Chairman and Vice Chairman have today signed a Player Development partnership deal with @Arsenal.

讓領導先上

今晚彈彈波又要然了

聽晚先踢牙

我廠歐聯Z組

4:05

Get the latest on Sead Kolasinac’s fitness

Arsene Wenger gave us an update on that and all the other team news as we prepare to face Red Star Belgrade in the Europa League.

on Sead Kolasinac…
Today he was much better. He will have a test at the end of the week. He’s not ruled out of Sunday’s game yet, but of course he’s not involved on Thursday. It’s not as bad as we feared at the start.

on Calum Chambers and David Ospina…
Both of them are short. Ospina will maybe be available for Sunday and Calum Chambers is back in full training but not fit enough to play.

on Danny Welbeck and Shkodran Mustafi…
Welbeck and Mustafi are [returning] after the break.

韋拉未決定新去向

前阿仙奴及曼城中場韋拉的合約在季尾完結，這位紐約城教頭仍然未決定下一步去向。

韋拉強調自己可以選擇心儀的地方，不過他否認離開紐約城，然後轉去歐洲球隊或是執教美國國家隊。

這位世界盃冠軍的足球生涯踢過不少強隊，包括阿仙奴、祖雲達斯、國際米蘭及曼城。

近年他在美職聯球隊浸淫，執教紐約城取得不少經驗，有指美國國家隊及不少歐洲球會都想羅致他。

然而，41歲的韋拉仍然未決定下一步去向：「我在紐約城生活愉快，雖然有很多傳聞說我會去教歐洲球隊，不過只是記者寫的故事吧了。至於教美國隊更是揣測，總之我會留在自己喜愛的地方工作吧。續約紐約城也是有可能的事情，為什麼要拒絕這可能性呢？」

雲加撐韋舒亞重返英軍

【體育】阿仙奴領隊雲加在周三歐霸盃賽前記者會上，呼籲英格蘭國家隊主帥修夫基重選中場韋舒亞。

韋舒亞（Jack Wilshere）於般尼茅夫借用完畢後，今夏回歸阿仙奴，雖然在英超仍未有正選披甲的機會，但於盃賽表現亮眼，周四歐霸盃主場迎戰貝爾格萊德紅星一役，將再度擔正。

雲加（Arsene Wenger）更力撐他可再次入選英格蘭大軍：「我認為他已準備就緒，3星期前不是，現在是了。他準備好出戰任何賽事，這是我叫他們做的事。一個超fit的韋舒亞，我不明白為甚麼會被排除在英軍之外。」

對於今場歐霸盃賽事，雲加坦言繼續輪換，阿歷斯山齊士、奧斯爾、拿卡錫迪將休息：「我們有禾確特、韋碧克、基奧特。球隊內競爭甚大，是他們希望出現的情況。所有球員都有十足狀態，對整季來說是一個優勢。」至於後衛哥拉辛拿斯今役因傷缺陣，但在之後鬥曼城的英超大戰，將可復出。

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Akpom trained as well. Lehmann trained as an outfield player.

屌我呢度7點

鬼國不嬲睇枱底

心穎bb對波

the evil within 2

正

屌, 懂不懂規矩

屌你咪逼佢放雷

個男公關跟叫緋村剣心

低級投共唔會搵好多

個樣og咁款

公民黨同孖田個d投左未

禾典g
禾又茅投

我似個個Apple

有時諗人短短一生
邊個唔想榮華富貴
有機會投共都在所難免

好樣衰, 不了

屌好眼訓 訓鳥

冰位牙？？

Yes, 大部分香港人都係覺得有錢既話理撚得你民唔民主，公唔公義

因為係香港有錢 就過得唔錯
唔生仔就最好

維權律師

疏

呢到有冇手足係嚮往共產主義？

呢d女先多兵

有
因為自己窮

比巴士扯斷腳嗰個好核突

alexanderiwobi
Forever Learning #17

想讀master econ,哪有錢哪有gpa

達哥真心怕

唔係中共，我依家應該仲係大地主

當年捉我阿公批鬥跪玻璃，依家大陸咩地都冇哂

時也，命也

好似之前已經成班因為咁隻體叫春

U刀唔憂啦

得未牙

如果雲爺爺屌打鏝城 有幾多人一齊迷雲

得啦 岩岩真係睇唔明丫嘛

幾時再帶我升rank 依家連elite都冇了

今季嬴到英超+歐霸我迷足一世牙

下個星期應該得閒，不過我都好耐無打

豪門過客逐個捉 - 英超篇之二：阿仙奴

宮市亮 Ryo Miyaichi，10/11季中加盟
朴主永 Park Chu-young，11/12季初加盟
安迪山度士 André Santos，11/12季初加盟
班拿約 Yossi Benayoun，11/12季初借入
維維安奴Emiliano Viviano，13/14季初借入

Mood: 😊🔝 #COYG #training #fun @jackwilshere @Arsenal

今季贏到呢兩個盃我即刻全家死

拿，真係下星期至好呀

下星期二?

我得星期二off duty

頭先街場 有條友同隻蝻爭身位 隻蝻燥底成班開片

以前街場成日有
D 蝻動員能力勁到

咁你訂定棺材都得了

我阿婆嗰陣有個堂哥係大地主，好撚豪爽又好大賭癮。賭輸咗還錢嘅方法係俾枝竹贏嗰個，枝竹飛幾遠就將下面啲田送俾佢。最後賭到無曬啲地賣撚埋間屋就去咗以前租佢地嗰啲農民到住住先。
第二年土改嗰陣變咗貧農，因為以前豪爽又成日免租，無人隊佢出嚟，咁就唔使死

我星期二五都得

星期二

你星期二要出文喎-.-

唉唉唉

唔好意思

比斯卓夫面都無

係邊 我岩岩係通洲踢

做咩啊拿子
你而家努力讀書
上到大學荒你無女咩???

比斯卓夫實驗品黎既姐

我廠慣性雙殺potential 冠軍隊
所以

好似係咪有個岩士唐定卡士唐

上年聯賽雙殺左邊隊

我估康寧

上年唯有唔計啦

其實除左李城雙殺左冰隊冠軍呢？

唯有截至15/16年度

究竟仲會唔會有人炒作「邊個要搶邊個件十號波衫」、「邊個值得著件十號」呢
當係公關又好、乜都好，一日仲係隊友，所謂「心病」就由傳媒和旁人去猜度吧，你地繼續踢好自己波便可以。

(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

奶

燒

ARSENAL TO RENEW LEMAR INTEREST

Arsenal are set to renew their efforts to lure Thomas Lemar away from Monaco next summer, according to the Mirror .

The Gunners failed with a £90 million offer in August that would have seen the midfielder become their most expensive signing in history.

And the club's interest has not diminished with time, although they may have to battle Barcelona and Liverpool for Lemar's signature in 2018.

ARSENAL & CHELSEA TRACK GULACSI

Arsenal and Chelsea are both tracking the progress of RB Leipzig goalkeeper Peter Gulacsi, according to ESPN .

太樣衰不了

頭套囝可否不要老

車路士今季表現大倒退，昨日於歐聯大敗予羅馬腳下更叫人失望。曼聯名將菲臘利維尼認為藍軍最大敗筆是把中場防守重心尼曼查馬迪賣走，並指不論是誰也好，負責這宗轉會的人也應該被炒。

有哥利斯馬同屁屁睇

WENGER REFUSES TO RULE OUT REKINDLING ARSENAL'S INTEREST IN LEMAR

Wenger has previously suggested that Arsenal have not given up on Lemar, and he remains coy when it comes to his plans for the winter window.

When asked if he was considering another attempt to sign Lemar, Wenger told reporters: "No, at the moment I have a big squad and the problem for me is to keep everyone together until the end of the season.

"In January, I don't know yet."

'I'M STILL AN ARSENAL FAN' - UDINESE'S BARAK TARGETING GUNNERS TRANSFER

The midfielder is hoping he will get the opportunity to fulfil a childhood dream by securing a switch to England at some stage in the future

Antonin Barak has made no secret of his desire to one day grace the books at Arsenal, with the Udinese midfielder admitting to being a Gunners fan.

The Czech Republic international is currently making a name for himself in Italy, having secured a switch to Serie A over the summer.

唔老都唔過黎阿狗喇

Yes 敗走史丹福橋

有冇人睇緊比斯錫達對摩狗
有ozyakup 睇

傷左

元朗 俾人圍條友係大隻黑人

橫州?水牛嶺?喜利?安興?

利3手足

水牛嶺5人場 7人場有4隊蝻 安興水邊圍都俾人book哂

喜利先恐怖

禾清d同行

咩英文黎

有矛手足睇R聯牙

睇我熱

鍠馬典解好似廢左咁多=.=

熱刺勁姐

系

熱刺堀起得好快...

熱offside

打門.....球進了

監獄馬踢邊巧廢 叫牙朗咪入中間啦

鏝豬緊

Harry Kane 真係好勁

皇馬對上一次輸比英超係豬比爺爺???

拉莫斯手球又唔吹

未來熱

alli 勁到

勁到癲
吹奏死敵=假阿

牙朗唔比拉莫斯入波搶風頭

Kane傳得好靚

覺得全歐洲中鋒得利雲同佢同lv

3:0

鏝反cup

雲加一唔踢歐聯英超勁撚到

皇馬右閘好on9 下下一式一樣 落底右腳cup左腳
好心進攻咁廢就咪上去專心守波

希望呢場之後隔離快d比人拆骨

人地啲人肯低薪續約

睇吓點

熱狗真係好癲

唔講以為續左長約

熱狗今季真係爭氣 之前仲話人廢霸住個位..

一直都係阿狗霸住個位

我熱要捧歐聯了

我廠捧歐霸

我廠黑到 難得踢歐霸 點知咁多強隊爭住落黎陪我廠

熱拎咗我廠要深潛幾耐

永遠

女友萬聖節約左第二條仔

去咗個fd到瞓

熱狗咁都炒到鍠 真係英超盛世

冇阿狗就盛世

依家皇馬個態低谷 上場先輸比榜尾

係咪某位手足

一諗起今晚要睇番球王e禾比瘋狂交失波，豬腦鳩屎彈彈波，140k瘋狂越位。。
反差太大了，接受不了。。

英文名係咩

死熱狗

咁淨睇聯賽

2016應該入定pickford
其實macey都係出得一場

連熱狗刀準備贏r 聯了
我廠呢

熱狗轉左去Wembley 都唔識收皮
人地連皇馬都ko埋
我地對住呢隊鍠贏都唔知贏唔贏到

攬住個球場打飛機啦屌

王者獌又贏

依家隊皇係三年黎最癈
可能冬季炒施丹/大手入貨

保送唔贏就食得屎 今年幾隊英超最癈獌

上年拜仁夠廢左好多

三年黎最廢就收皮啦
雲加依家係近廿年黎最廢
雲加又贏

#Welcome Zidane

#WengerOut

唔係上季最廢咩
今季主場wwwwwwwwwwwwww..
係作客唔入波

倫敦一哥

都話冠軍料

人腳唔夠爭晒英超歐聯
不過一定行得遠過阿狗囉

咁多人吹奏熱狗 因住比人屌假阿

成班假阿攻城

好小器......

三十年熱獌迷

廢唔可以廢幾季呀？
依家法例寫明淨係可以廢一季呀？

呢度有邊個係真阿

this kiss好波

wwwwwwwwwwwww都癈 你假熱

多仔呢d 落到黎都係要比我廠炒

哪裡來的自信

2場後對熱狗

自信 = 假阿

好眼訓呀........

X2

x3

尋晚11點訓到8點🤤🤤🤤🤤

我淨係禮拜六日先訓到咁多

平時我都係訓6-7個鐘

橙

5-6個鐘

6個鐘
夜晚唔想訓,朝早唔想起身

屌啦, 依家個天氣早起真係玩死自己

中學之後都未試過日日訓咁少

你有得揀,我冇

射波

仲有四十年你捱呀

返返下就慣

出糧啦

仆少d la

全阿po 最大的廢柴上線la

下個月再遲兩日

要習慣眼訓集中唔到都做到野

可能唔只呢

禾刀系
根本唔夠時間用

我上左好耐

對禾嚟講可能仲有50年

HI

請食tam ok?

日日一杯咖啡加持
公司全個office 既人都係咁

想借500買fifa

OK比個戶口黎

雲加死未

一朝早就咒爺爺死

請我失業撚食g 煲 ok?

CC台糞青去財京台話誠仔賣中環中心賣港
俾人撚到屌住走

Link?

路狗請

長實集團 以 402 億 出賣香港

係咪失業撚都有份？
係既我辭職了

入左去9c9c9c

我都想辭職

Join

咪即係ryo蛇俾

佢出左糧有錢請了

矛哂了

以前用桑治阿迪達路斯基嗰D都未至於對強隊毫無還手之力, 除左全盛巴塞
後面仲要有迪佐奴嗰D
而家有山齊士奧斯爾反而踢落完全唔夠打咁

對抗盲反中國撚

Cc台都幾好玩
成班低智商細蚊仔盲反中國 可能問佢點解咁憎中國都答唔出原因 純綷多朋輩反就一齊反

飲咁多咖啡好傷身

篤左灰
等入LIST

要搵食冇法

lack of cojones

條老野幾十年用同一套
下游隊都識打老野啦

有咩咖啡又好飲又平又有用

RYO SIR出糧請食G PO慶祝區 :
1. ching清
2.
3.

而家d球隊全部用電腦分析對手,好易比人睇穿

雀巢?

有隻ucc 齋啡都ok 16 7 蚊可以捱成日

普通茶記果d ?

多仔馬會拿玻里 同呀狗齊齊玩歐聯

歐霸

55

唔留名,抵你地無得食

阿狗以往屌打多狗拿狗啦
反而想睇阿狗對下體會

【體育】阿仙奴中鋒基奧特憑蠍子入球獲頒上季最佳入球獎，他近日表示入球受到學生時代的跳舞課堂啟發。

基奧特（Olivier Giroud）最近接受法國祖家傳媒訪問，說起去年尾對水晶宮的「蠍子擺尾」金球，強調入球大部份出於運氣，亦坦言一定程度受到米希達利恩影響，因為後者於該金球誕生前數天，取得類似的漂亮入球。

不過，該名法國國腳同時指出青少年時代上當代舞蹈課堂，對產生該個得獎士哥起著關鍵作用。基奧特說道：「起腳那刻，我就像米奇老鼠附身，實在太神奇，部份動作來自成為體育老師的課程。」

這位法國國腳前鋒補充謂：「但我們的老師視之為舞蹈的一種藝術方式，入波那種挪動確是老師當時的編舞動作。」

og 連跳舞都識

究...識

路狗死去邊 睇wts

Gareth Southgate has left Jack Wilshere out of his 25-man England squad to play against Germany and Brazil. (@JamesOlley)

含金量
歐霸>>>歐聯

今季皇巴拜回晒塘,多仔馬會拿坡里又落晒黎
歐聯留返比d廢西慢慢爭
歐霸今季好睇過歐聯
d強隊爭餐死

Rob Holding on experiencing down points during his first year at the club: "It’s part of the game and you’re going to come across it."

Holding: "It's how we react to them that counts. With the staff around, they’ve been helpful, we’ve cracked on in the gym & on the pitch."

Holding: "It’s about getting your confidence back and getting back to how you’re playing, and where you want to be going."

唔緊要
世界盃入到就得

咁都入到
橙

真呀
鍠疤拜回曬塘，意假廢閪唔想講
得返英超個幾隊+psg玩，咁不如直接睇英超啦
歐霸就唔同，英意德西一齊爭
刺激幾多

咁都有得J

Nketiah 即刻有正選

你問出面想睇阿多大戰定英超打比
今季班人做乜䲪 咁多大球會hea歐聯

世界杯年 球員留力
山狗唔洗留

踢歐聯都係為獎金,為轉播費姐
歐霸就唔同喇,獎金同轉播費都唔多
踢得歐霸既都係為榮耀而戰

為理念而戰既人
最終一定會戰勝為金錢而戰既人

成班cls

迷雲福音第一章第一節

今晚出新仔練兵?

係迷雲福音第一卷第一章第一節第一段

歐霸唔係不嬲都出新仔架咩

想射波 睇電叻
但下個星期二又要射波

倫敦一哥炒歐聯冠軍

佢唔睇波架

03/11 04:05
返屋企早啲訓 較鬧鐘起身 睇到六點出街跑步跟住食早餐

牙痛病病地
都得既

真 次次有波踢都唔見佢上水
係第二朝先上嚟呻窮
真係狗嚟

迷普比人清算了

病病地更加要早啲訓 起到就起 起唔到繼續訓

真
呢次血精尿道獵人講得好岩

血精狗wfc

深夜波唔會睇

11點幾又話晏唔睇
假阿真狗黎

係
淨係識上嚟問比數同撚手足

我真熱獌都會睇12點個d阿狗波啦

諗起子普狙撃手

1點訓牙嘛...

ME貢高汁刀有人J擊

OG 點睇google wifi?

吾sick尼d野

部iphone upgrade iOS果時變撚左磚，要拎去apple store整，on99

假阿真狗

咩事
ME真係IOS10

用iTunes Upgrade上11.1果時變磚 依家仲係apple store排緊隊等有slot先整得

打死刀5 up去ios11了

og唔識

你識條鐵咩
到時個班藍精靈一路幫佢含一路幫佢搞部機啦

UP完順左

召喚子普係X

on9 先睇西波

內房又sing

收嗲啦

隻抽牙
禾派ryo蛇出戰打撚死你

全世界迫害爺爺
希望摩納哥落埋歐霸 教訓下利馬

禾派路狗都咬死你

依家成隊摩納哥踢利馬一個

借錢戰術

抵啦 拒絕爺爺既都冇好下場

發窮惡

Who咁大仇口要狙擊子普

漁護署捉流浪狗要解釋？

ME 元祖級高汁會然刀被人J 擊

撚得人太多

ME日日被你地撚就有

日日king內房股

多仔下體會拿坡里係咪想迫害雲爺爺牙

爺爺一落歐霸吸引力大增

歐霸>>>>>>>>歐連

貼子普真人照,有無人想睇

日日陰陰跌,勁PK

爺爺今次拎歐霸含金量巧高

仲有隊紅牛/摩納哥

肥矮柒毒有咩好睇

多蒙特驚鳩佢咩
而家係無牙老虎
輕鬆贏波啦
下體會而家有基沙文都唔識入波
轉會窗開賣走埋佢果陣更加唔識入波
又係輕鬆
拿玻里早幾年都比老野輕鬆贏波
今年都唔例外
輕鬆
總結 輕鬆入決賽

狗樣黎

[/quote]

又幫人起機囉
班排骨仔至撚怕就係下體會啲踢法

睇返個分
下體同埋拿玻里都有機會包尾出局
睇下佢地想主力搏聯賽定係搏歐霸

其實米8就好似佢

Simon Peach
@SimonPeach
#AFC’s Jack Wilshere will not be in the England squad named on Thursday. #THFC midfielder Harry Winks will be included by Gareth Southgate

仲好啦
抖下休息下仲好

totally no mood to 踢呢d比賽

歐霸盃分組賽H組賽事，阿仙奴回主場再鬥貝爾格萊德紅星。兵工廠出線在望，領隊雲格很大機會為下周日作客曼城的聯賽留力，以副選加年輕球員鬥紅星，讓一球/球半未免太多，博紅星下盤。（球賽編號：星期四12；now 633台明日4:05am直播）

兩隊兩周前交手，阿仙奴作客紅星入球機會不算太多，靠基奧特完場前建功，以1:0險勝。兵工廠在H組三戰全勝，只要今場贏波即提早出線。領雲格今季視英超為主戰場，於英聯盃與歐霸盃賽事，皆派上了不少副選與年輕球員擔正，球隊在下周日英超將作客出戰曼城，預計今場比賽會收起更多主力，留力在聯賽搶分。上周英聯盃後備入替，連入兩球助球隊反勝諾域治的18歲小將尼基迪亞，有望再次為兵工廠披甲。
阿仙奴連同上周英聯盃戰至加時擊敗諾域治，最近九戰取得八勝一負佳績，不過就略欠「霸氣」，近五場比賽僅一戰能淨勝對兩球以上。
紅星近況亦不俗，上輪歐霸不敵阿仙奴後，近三戰全勝，近15場比賽皆沒有失多過一球。球隊作客戰績亦相當理想，近六仗五次取勝，包括次輪歐霸分組賽小勝科隆，即使守將羅迪在今場停賽缺陣，今場造訪阿聯酋球場，受讓一球/球半仍博下盤。（此場設「球員──特別項目」投注）

亨利四世

希望對鏝基佬做正選嘅後備

希望glo 同新仔前鋒正選，禾佬後備

原來下場對鏝
好想睇哥狗個死狗樣

K31傷左喎 點睇佢個死狗樣

想睇萊斯個死狗樣

想睇雲狗個死狗樣

睇死狗樣照下鏡咪得囉

Ho ball

想睇子普個死狗樣

修夫基本身專登去睇佢愛華頓場波後備上陣都好，
點知成場波控制唔到局面冇得出佢

摘星容撚易

Winks起碼都有得上場
牛奶

基奧特談蠍子入球：源自跳舞堂啟發

【體育】阿仙奴中鋒基奧特憑蠍子入球獲頒上季最佳入球獎，他近日表示入球受到學生時代的跳舞課堂啟發。

基奧特（Olivier Giroud）最近接受法國祖家傳媒訪問，說起去年尾對水晶宮的「蠍子擺尾」金球，強調入球大部份出於運氣，亦坦言一定程度受到米希達利恩影響，因為後者於該金球誕生前數天，取得類似的漂亮入球。

不過，該名法國國腳同時指出青少年時代上當代舞蹈課堂，對產生該個得獎士哥起著關鍵作用。基奧特說道：「起腳那刻，我就像米奇老鼠附身，實在太神奇，部份動作來自成為體育老師的課程。」

這位法國國腳前鋒補充謂：「但我們的老師視之為舞蹈的一種藝術方式，入波那種挪動確是老師當時的編舞動作。」

圖片來源 : ©AFP

阿狗果然擅長9up

阿仙奴 有來自銀河系 基奧特
坐係後備席準備出場

包皮返咗工
廢青時段就冇晒人

洗唔洗隔個禮拜又提呀

咁隔日提囉

講到自己唔係廢青咁🙄

依家成功人士了

豹肅好尾G

月入30k

一齊轉做15k 搬貨oa

豹蜀真人係大老細

D內房股幾時先肯升牙

想根你搵食狙擊域總

你放晒之後

放返少少先

靜候域帝回龜

坐牢三年 會長大

屌, 有冇人傾下女

原來羅寶條肥鳩考緊final

屌你老母

想king d 囡乜

我屌，唔記得del img,唔好撚推plz

隔離po email wong 好撚正

肥豬都岩

wawawa.........

諗起四球b

MK子post link啦…OFFICE頭頂有個cam架

7左唔好推，最多今晚放條ig女神扑野片上黎

Emilia?

信你...........

至奇

肥豬 + Email 已經自動link左去Emilia Wong

好彩冇人望到

豬西

你真識玩

豬扒都係肉 好過去自凟

睇相唔差啦
法官大人...

又有放雷狗想陰手足

肥過部電單車

一邊屌一邊教你女性自主

Email 唔啱
Renee 啱啦掛

屌上面放幅bam圖唔小心㩒咗出嚟，俾補習個細路見到

bam

教佢努力讀書就有囡囡玩

幫左域子report

叫佢媽咪下次咁著

通常越高學歷越玩得少女
你睇班Mk食幾多女
都係讀唔成書
讀得書多都係老處男

唔同意
我又讀唔成書又食唔到女

域子係時候報仇

g chi

wa diu

希望一個MK今晚上到黎貼仆野video

中過太多雷
係公司已經熄左auto 開圖

困獸鬥

手足 個細路會同媽咪講

域帝可以興兵復仇了

仆街放雷

深你e 生個老婆上黎搵你，身型好fit 好正🤤

on9
而家嗰d又高學歷又靚仔又多女又有錢

OG,AG,JG

禾清/OG

迷普

原來係姑娘d friend 黎

好彩係廁所痾緊屎果陣入黎
Dllm mk子

幾令女，身材好正

屈G黨

Arsene_wenger

人生撚家

點解今晚係4點開波

G呀
大細楷刀吾識分

阿PO三巨頭

就爺爺老人家，成日西要佢3,4點訓想佢死咩，宜家可以俾佢訓陣先起先

5點開波仲好 睇完返工

你可以較快自己個鐘^^

關我咩事

你唔係話冇野啦咩

好醒

串王

冇事啊

帽左啦 仲問
米八唔好傷心 仲有反山大業

又扮FD 明明侯住人地件10號

反山大業有我入股一定賺

下年都走，10唔10號有咩所謂

牛奶唔好走

屌
想傾女了

Arsene Wenger has made it clear that Jack Wilshere's path into Arsenal's first team is still being blocked by Alexis Sanchez and Mesut Ozil, but hopes a return to the England side will give a psychological boost to the midfielder.

躝

收4：30
食壽司定拉面好
慶祝有糧出

傾啦 無人阻你

未出糧

壽司+1

BOTH啦

出左
食m記

去aeon 買平壽司先

屌你 請食g煲啦

Aeon唔平啦…百佳過左7點定7點半之後先平

屌aeon都平
我食爭鮮咋

食拉麵，今晩再食sushi

我去百佳買罐午餐肉自制ja

配禾傾

有野就講啦

衛生情況好差

矛牙
叫下春only

WFC

矛錢系食尼d辣殺

梨刀矛錢牙
咁禾係咪要食二手飯

叫春去感情台啦

Og咁有錢食壽司 我去m記食二手薯條渣

呢到就是了

百佳d壽司又貴又唔好食
去爭鮮魚尚好過

唔好咁啦

都話冇事-.-

都話過左7點定7點半特價…

AG

明將都好食過佢，又平過佢

做wt牙

又鬥慘

明將都執左啦…

爭鮮 巧似方便d 食佢先

想食炸脾著條加凍幻茶🤤

我整比你食好過啦

Join ok?

快d整

Ryo高大靚仔 仲要識煮野食 尾機到

阿迷基本啦，如果你唔高大又唔靚仔，又唔識煮，去做熱迷la

要有幾失敗先會撐熱狗

好似我咁
利申五十年熱迷

身家無幾個0 都唔好做阿迷

6個0

10月又跑贏
年尾fatfat了

等佢COW你

駛唔駛又串域仔牙

你8個0

熱狗青年軍唔等於熱狗呀

放過人地啦

計計小數點後果2個零就有

hi bye fd就表白
除非你好似OG咁靚仔，否則死硬

好似og咁 就係俾女溝啦

呢個真
今晚訓個靚教，聽朝起身照照鏡
望住自己個柒樣諗下
呢個世界無左你呢d垃圾，咁個社會點運作呀？

OG 話有時D女都拍羞唔敢講
佢一出聲就未試過唔受cow

米八ho ball牙

真係見唔到

係呀
最低限度都試過兩個出過街
私低下會吹水先呀

會唔會連你咩名都唔記得呀
女神咁多應酬

Yes

某富豪千金
幾千億身家個d(好似係）

我上次睇以為係佢生日你約佢食飯

同佢本身唔熟??

係我生日牙 諗返起都覺得好撚on9

驚配唔起你

咁先青春

搵啲藉口攞 fb wtsapp
之後 text 下
Keep 住鳩 up 下
之後搵啲 event 懶 casual 約出街
再睇下夾唔夾

條女on9走寶姐，OG都玩

屈機到

女神讀神科，我係低賤n賤仔